任由便衣臥底隨意拉到人，每個人都有責任

佢地次次都成功，就會一直沿用落去，何謂跟隊打波？何謂齊上齊落？

好心唔好賴個活動係鬼搞啦，根本就係有勇無謀

打狗救人

［再斷水路］聽講好多狗有秘撈

雞飛狗走

咩叫同一方向？咩叫人多好辦事？

街坊咪救咗1個
本身便裝和你sing
無black bloc無盛點救
仲要成個場都軍裝狗

不捉鬼吖嘛dllm
半年前有人講跟蹤返啲鬼
即刻俾五毛帶風向屈你分化割蓆
而家週街鬼咬手足？
好嬲好嬲

新城市多cam又收音
基本上入到去全個人都被監控住

你話救咁易咩

去救咪盞多個手足俾狗咬～